[DSE未如理想？]加入警隊，實踐抱負！

PC 遴選程序

1. 初步審核 Initial Screening (IS)
2. 體能測試 Physical Test (PT)
3. 小組面試 Group Interview (GI) (唔係叫First In)
4. 最後面試 Final Interview Board (FIB)(唔係叫Second In)
5. 品格審查 Vetting
6. 體格檢驗 Medical Examination (ME)(唔係叫BC)
7. 警隊覆核委員會 Force Review Board (FRB)

:核對學歷, 度高, 磅重, 測視力

度高/磅重:男:最 少 1.63 米 及 體 重 50 公 斤
女:最 少 1.52 米 及 體 重 42 公 斤

可 配 戴 眼 鏡 ， 但 必 須 通 過 視 力 測 試

:立地向上跳, 引體上升,一百米來回跑(10x10)
[計分方法請參考本版最底的體能續分表]
[300分滿分150分合格]

立地向上跳:男 性 :53.3 厘 米
女 性 :38.1 厘 米

引體上升:男 性 : 7
女 性 : 9(腳爭貼地)

一百米(10x10):男 性 :24.8 秒
女 性 :28.1 秒

[url]-12[/url]個應徵者的小組討論[開波每人1-2分鍾自我介紹]

收Pol.850返屋企填

4.FIB:自我介紹再問問題等[178必背,5大處,學堂15單元]

5.Vetting:四大範疇[家庭及個人,在學,在職,財務狀&#20917;]

:驗身[色弱,色差,弱聽,]要小心,吸煙者最好ME前兩個月戒定

7.FRB:每個人以上所有關都會有個分send去評[汱弱留強,等得越耐越危險]

急救/拯溺/車牌有分加

thx

No thz

做一個愛國家 愛香港的好警察

手足

豬sir宜家3柴？

我代表全體連登仔
向香港警方致敬！！

Ching ho ball

請問幾耐可以確認係正式錄用既警察 眼見有d做左幾十年都比人質疑係咪正式錄用好老尷

關你撚事

做得警察都想攞返個名份威下 咁都有錯咩
一句問我係咪正式錄用左 比人笑成世架

90後做警察好咩？

可以比你周街屌90後？

豬SIR 依家幾柴

由2015年10月起，一套新修訂的入職體能測試已進入試行階段。 該套體能測試包括800米跑、4 x 10米穿梭跑、立定跳高和手握肌力測試。新修訂的體能測試項目是根據警務人員日常工作需要相符的體能要求而釐定，而體能要求仍然維持在高水平。

屋企隻狗想考警犬，有冇咩渠道？

汪汪汪

黑警死全家
暗角打擭 光明磊落？
屌你老母啦

判左未呀

未審先判你當你自己法官

Yes

講得好

依家唔洗引體
大家快d考

好多排骨仔尾引體

他是正式錄用的警察嗎

有人唔做做狗